陳雲, HKAA搞咗個講差佬施暴同侵犯人權嘅展覽 希望引起國際關注

本會將會出席是次展覽，歡迎各位蒞臨。

=================================
【香港警察濫用暴力、侵害人權展覽】
《Exhibition on HK Police Brutality and Human Rights Exploitation 》

日期 Date：2019年10月19、20日

地點 Venue：
19/10 1500-1900 - 尖沙咀海傍近文化中心 Tsim Sha Tsui Promenade next to Hong Kong Cultural Centre
20/10 1300-1700 - 中環九號公衆碼頭附近 Central Ferry Peir no.9

活動内容 Content：
向外國遊客及媒體展示香港警察濫用暴力的情況，喚起國際關注 To arouse international awareness by exhibiting details of HK Police Burtality to foreign tourists and media

連登仔：陳雲癡撚線！佢搞親嘅嘢都係幫中共！

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

做實事 推

做實事 就要推

Push

唔可以因人而廢言，推

國師獻計

行動派

玩和理非都屌打左膠

我陳雲與天地同在

睇！

ok既

G持老師

推爆

係d人盲反姐

支持

戰績:
提出流水社運be water (遍地開花)
舉美國旗
預言十月一日會暴力鎮壓
踢爆中共臨時政府宣言搞鬼 (twitter solomon)
以上全部都係一開始俾連登仔鬧到反艇 最後食風火輪

死開啦你條盲反撚

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

通街都係處依個會員
憑佢果個post已經肯撚定佢係共諜

風火輪

唔係唱歌就得 同 唔應該唱榮光冇乜關係
更何況，云伯係叫人唱城邦
口號，佢叫人唔好叫時代革命，叫驅除共黨
因為要搶風頭
要搶做kol

所有‘本土’都俾云伯屌哂不在話下

而尋晚，HKAA講明想參選立法會（個人自由絕冇問題）
但上台自稱代表本土派代表義士嚟r票就不敢認同

咪撚代表我唔該
更唔好騎劫本土派嚟r票

云伯系一切出發點，就係為騎劫

論點？

反對舉旗就共諜
咁支持dq議員
支持老解駐軍
支持反送中通過，叫人唔好反對
係咩？

係咪要邀請各國領事

做到野

呢個ok

係佢主辦咩
佢話出席only

做實事就唔反
利申:陳云根hater

香港人主辦

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

呢個就要推

尋晚聽到佢地話要代表死去既義士出黎選我都呆撚左 人地又唔識你, 你憑咩代表人地 咁樣食人血饅頭

戰績：6月9 前對大遊行不屑一顧

泛民咪即係共碟

咁鳩up一百幾廿樣野實會中幾樣架 十月一暴力鎮壓 有邊次唔係暴力鎮壓架

有D咁既事？

你咪亂吹，我諗反陳雲既多數只覺得佢係痴線佬，有時屎忽撞棍，多數都係9吹!

有野野可以聽下的，唔一定要全部反

你咪試下鳩UP一百樣野睇下中幾多囉

點解係擧美國旗唔係英國旗 真係亂鳩咁撞中咩?

有
佢選冇所謂
佢拉票唔太啱場合都算

但佢拉票就唔該講自己既主張
有咩志願
踩飯民都冇所謂（佢有，叫人唔好含）
但咪撚代表我或羌士食人血饅頭

佢唔係痴線
係共諜

up

做實事，推

死去既義士絕對唔會認同‘永續基本法’
叫hkaa講清楚係咪支持續基本法
基本法講明有西環有老解係香港
請問又點‘驅除共黨’

講撚埋啲自相矛盾既說話
做政棍呃神騙鬼

無證據之前我唔會咁認為。

睇樓上cap screen
仲有

（話攬炒巴）

其實就簡單得唔得?
有人做實事就請支持實事, 做鳩屎嘢時亦應該屌9佢,
但再唔好係人地做實事時再拉埋其他嘢抹黑件實事, 咁對大家都無幫助.

支持！辛苦晒！

啱
不過有人話反雲伯係’盲反‘
想同佢洗白
我就會貼鳩佢

‘但真係走得好前
而家前線起碼整番浮板先
係d人盲反姐’

補充：
之前云伯旗下打手仲試水温想抺黑埋攬巴

負皮我都無用, 如果上面呢段嘢, 角色人物唔係陳雲同陳雲haters, 有邊句講錯?

屌你老母，好撚煩呀！過主啦

做實事 推
推比外國人/記者睇！

推!!!!!!!!!!

英國旗不嬲都有人舉架啦 冇用咪舉第二枝囉點解係美國旗? 大佬美國同支那打緊貿易戰, 有共同敵人, 而且係世上最強國家, 唔舉美國旗舉咩 陳雲可能係第一個講呢個idea出黎既, 但有呢個idea既肯定唔只得佢一個囉 係班信徒又係度神化

btw, 你叫我鳩up, 咁我又鳩up下星期日遊行會暴力鎮壓囉, 咪睇下我中唔中

好啦貼多幾張就算
講得出哩啲說話既人
會真心關心義士？

請到外國領事嘛？

都唔知你做乜春，又唔係鞭你屍，無端端又要鬧人，自己開個post自己鬧飽佢啦
又唔撚係幫手推post宣傳就唔該過主

連登：陳雲又想幫共產黨分化

係呀係呀 唔舉美國旗可以舉乜丫
馬後炮邊個唔識呀

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

開花or遊行

對事唔對人
推

做實事！推

幫手推

陳雲不嬲屌人嬌情抗爭
又不嬲屌英國佬，叫人唔好留戀殖民時期，所以先舉美國旗
唔覺啲cap圖同佢今日有咩分別
我覺得係你唔明佢咩意思

UP一百幾廿樣野 實有一樣中既

咪中呢啲囉

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

你有無見過通街都係處

連埋上面睇
每一次大是大非總喺企中共嗰邊
叫人唔好抗爭
包括6月時既反送中法
屌哂所有其他‘本土派’，不停分化

你泛民班撚樣叫天滅中共 全黨死清光未未

邊張cap圖話唔好抗爭得一張話要小心臨死聯盟領導的運動
而且本土派唔用語言偽術入議會反而高調駁dq
宣誓玩膠又駁qd
都係事實黎喎

放大自己睇

仲有叫人唔好反高鐵，唔好理李旺陽事件、林榮基等
仲贊成割海濱俾老解，夠未？

尋日遮打集會
同之前多次遊行
雲伯都叫人唔出

推!

你個叫人唔好舉美國旗個柒po仲比人binC，唔好衝出黎柒ok？
人地如果係共諜，點會叫人舉美國旗搞到有迴響？點睇你先係囉，賊喊捉賊。仲有你好煩呀，唔係幫手做實事，淨係識分化！而家搞警暴展有乜問題呀？入黎吠吠吠，煩到呢！

搞展覽冇問題
不過有人話反云伯係’盲反‘
我提出實證
係咁多

人身攻擊對我無用

你張圖係令我諗既係
當時咁關注美國咩反應既除左陳雲仲有邊個

你過我偏頗就偏頗啦，人就係咁主觀

你存在就係為左盲反 實事post 又屌 有陳雲兩個字都屌

共諜會叫人驅逐共黨 會叫天滅中共，笑撚死人，某d連結束一黨專政都唔敢叫既政黨就係自己人，唔好分化

push

陳雲: 天滅中共，全黨死清光
蘋果: 強烈批評中國共產黨
邊個先係共諜

云伯：
美國想條例通過
美國唔會外交干預
6月9日示威無關重要
6.12會通過送中法

扮瞓既人永遠叫唔醒

中共共諜點會介意哩啲野
689都譴責過64
鳩噏幾句
有幾出奇
唔係諗住咁就洗到白呀

@通通都係處

係囉 咁口號都唔敢叫果d 係乜野

Sor 原來已經出現

驅逐共党都唔敢嗌，講獨派仲話人搞時代革命？

十一係第一次開埋真槍wo

唉 當我無tag過

通大師:
云伯係共匪，大家駁唔到。
美國旗係我睇錯咗，但云伯係共匪。
你係陳雲信徒
死熱狗有咩回應啊

幫佢打埋先

popo

挑啦星扛著紅旗打紅旗咪陳雲囉
舉美旗拉美國關係關佢閪事咩
人地佩洛西表左態佢先話支持美國咋嘛

美國要立《香港人權及民主法案》，完全和陳雲無關，甚至和舉美國旗都無關，因為早在6月11日，美國眾議院議長Pelosi，已經率先表態要立法，來回應100萬人上街的訴求

至於陳雲，於6月8號叫人第二日唔好上街，話美國想條例過；6月9號話特區政府會照過條例；6月10號話美國冇表態，冇外交照會，話美國唔想理；然後6月11號 Pelosi 發聲明後，陳雲就急轉軚，由一貫的反美，屈泛民係美帝代言人的立場，突然變成親美，然後就話美國會出手打中國，然後要靠佢！至於昨日騎劫示威果個組織HKAA，係遲至6月25號先開Page，即係爭取美國自己表態話要做的事，再扮成功爭取。

呢種騙子講大話完全唔貶眼，慘在香港就係絕望到，有好多人為左追求希望，就連騙子都信；Pelosi 於6-11的聲明，係自「反送中」103萬人上街後，首次提及要通過《香港人權及民主法案》

冇用實彈=唔係暴力鎮壓?

點解leader你之前唔舉，要AA舉你先舉？

點解陳雲叫人唔好出嚟抗爭?

都係為選舉姐，展條毛覽咩，外媒都報道報足四個月

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

巴打咁直接

諗唔到佢會做野平時佢獻計多

你po呢個po有咩意義 你只係証明上面果位巴打柒左

借d意 走出黎食人血饅頭

係佢地搞咩？

又BIN 件垃圾

國師講左咁耐攪展覽 終於成功

希望攪多幾個相關主題 比 其他無乜時間上網既人/外國人 知道發生咩事

老師sick ball

旗手大台你好

有做野就要推

尋晚佢有叫人出喎

幫下你

呢個我支持

旗隊leader又出黎柒？

做咩唔回應點解陳雲叫人唔好出嚟抗爭姐?
又縮返入老母閪?

幾好

引蛇出洞 所以唔出

有咩問題？

熱狗大台你好

佢個留言咪解釋左

咁你又舉美國旗??

仲話自己係旗手leader

10 1 叫人唔好出嚟等中共賀國慶添

念眾生 我出山救港

我認得你,叫人唔好舉美國旗BIN C BIN到而家個樓主

花旗參又出嚟出醜

好多自稱黃絲但係連敵人係支共都未認清

請教全能既連登仔
請示範如何將展覽警暴同共諜扯上關係

熱狗唔識英文唔知leader點解仲衰過毅進仔

其他唔清楚
但攬炒巴果到明顯老屈
首先攬炒集會唔係攬炒巴搞
佢主要係講hocc 黃gphone 果班收割怪

要問旗手大台同反美國旗撚

講左啦，想對家武力封頂。
freeze咗响爆眼少女嗰個moment，
因為之後黑警成魔，殺人無猶疑。（當時人權法案都算大直路）
人地唔想有再大ge傷亡，你唔明白人地用心，下下針對人。

而家人地言行一致，話攪展覽，就真係攪。
和理非有好多做法，點睇攪警暴展都係好。

以上係我ge睇法，
咁leader你可以答我，點解之前唔舉旗未？

一諗起hkaa 講「自治係0.5」，之後全場靜哂果刻
我係hkaa就以後唔出黎柒算

賤種垃圾怨婦一件。

做實事既都要推

佢係全部屌哂
同埋，旗下打手係出過post攻擊佢
睇番上面就有

pishhhhhh

咁美國人反感未
賤種風向狗

陳雲推！

琴晚hkaa上去講野根本就冇人理

反而d反抗反抗反抗又好多人跟

Btw自治我同意，不過痴埋陳雲到，不了

反美國旗既打手同舉美國旗既leader一齊追擊陳雲，予盾大對決

屌 駁唔到

唔好逃避問題
佢係屌埋攬巴
我曾睇錯 同云伯係咪共謐 冇關係
人身攻擊拉開話題哩招唔work架啦

服左佢地

陳雲又咪差不多

屌那星
原來真係出嚟選
唔怪得

完全睇唔到邊忽冇再大既傷亡
照樣有人繼續斷手斷腳盲眼
淨係知前線又少人左
我地舉旗淨係得舉旗e個身份咋咩?
你點assume我舉旗前冇做其他野
做緊其他野咪無舉
言行一致?

陳雲之前反美架喎
係咁鬧泛民親美賣港喎
邊忽言行一致?

其實左膠真係冇撚用

泛民都出黎選 有冇問題？

反送中急轉彎
陳雲反美變撐美
我都覺得好矛盾

美國旗leader花旗參同話揮美國旗會令美國人反感既通街都係處為左反陳雲而企埋同一陣線, 令人好感動

支持做實事ge人，私怨，分化撚行埋一邊

成個集會發言質素係佢地上台果下即刻down左 幾個grade
真係咪再出黎獻世啦 陳雲同佢d o靚
講一千樣野先中一下就係度打飛機

係做肉盾時有用

上面講咗
選冇問題
你選就講你既理念
唔撚好話自己代表本土派，代表死去既人
食人血饅頭

旗隊leader花旗參 尋日有冇出嚟呀

笑撚死

之前做緊其他野無舉 咪即係之後抄鳩人囉
仲好意思拎出黎講

如果陳雲係共諜 咁你抄共諜啲橋係乜撚野呀

唔講啦 人地leader.嚟架嗎

Posh

姣婆守唔到寡嘅
睇下到時佢又出咩招扮私怨搞分化啦。

connected

陳雲反美變親美
媽我好感動呀
實係比皇天感動到立場反轉啦

共諜𠝹票是常識
一個6月尾先有嘅組織有能力出嚟選 大家諗諗囉

真心膠?

論點？
對人不對事？

咁所有素人都係鬼

喂喂喂 答我先啦
旗隊leader 尋日去咗邊呀

花旗參: 我係活動leader

原來hkaa都叫素人 真係係熱狗身上學到好多野

一個6月尾先有嘅組織都無能力出嚟選
咁素人點解會有能力

陳雲:我不嬲反口覆舌
反美變撐美
我係共諜leader

影撚衰我地p牌。

舉美國旗leader 同反對舉美國旗嘅打手連結

一個話舉美國旗令人反感
一個自稱美國旗手leader

呢啲先叫做up一百樣野總有一樣中呀

正反買撚哂點夠你玩呀

立場搖擺不定 志在大包圍
是但中一樣就話係自己政績

左都唔緊要
膠就……

我就唔係針對P牌, 但P牌真係9成垃圾

泛民以前都話要建設民主中國架, 請問而家仲係咪呢?
唔係而家又唔建設呀?

結束一黨專政 我問你怕未

i am the 10%

唔係盲反
多人反佢係因為態度問題
佢係有料
有時講嘢有道理
不過就係冷嘲熱諷比較多
但又唔係時時做實事

而家佢係做出嚟
唔係得個up字
當然撐啦

學陳雲姐
反完美再撐美
買晒兩邊緊玩晒架

到底花旗參尋日去咗邊

佢食左藥既策略
真係走得前同可取 (遠至佔旺既流水抗爭, 同今次既美國旗等等)

奈何到2019年
佢（以及其衛星組織）仲有好多追擊泛民, 本土派互片既言論
好難唔令大家反感

你直頭影衰cp我都未出聲

永遠唔會回應、解釋云伯言論（或者係兜唔到）
所謂‘反駁’就係講人是非
話對方乜乜打手
對事不對人扯開話題

真係耶穌番生先可以批評云伯

Pish

你地花旗參咁friend

不如你答啦

到底花旗參尋日去咗邊

我都唔係針對熱狗 但熱狗真係十成都係垃圾

你上面果件P就一定係ON9
你就唔知

流水抗爭應該係燒生早過佢
就算今次
佢仲叫人唔好抗爭前已有人Be water緊

美國旗應該佢先

咁陳雲又抄美軍舉旗做咩姐?

不過連羅太都抄陳雲話投靠美軍要做軍妓
實係勁野啦

雲粉咁鍾意用其他人啲post屈人炒車，不如睇返陳雲呢三年啲習近平同donald trump預言post中咗幾多個先啦

到底花旗參尋日去咗邊

我等你帶旗呀 leader

leader放假一天

佢去咗邊 同 佢對云伯既批評 啱唔啱 0關係

美國要立《香港人權及民主法案》，完全和陳雲無關，甚至和舉美國旗都無關，因為早在6月11日，美國眾議院議長Pelosi，已經率先表態要立法，來回應100萬人上街的訴求

至於陳雲，於6月8號叫人第二日唔好上街，話美國想條例過；6月9號話特區政府會照過條例；6月10號話美國冇表態，冇外交照會，話美國唔想理；然後6月11號 Pelosi 發聲明後，陳雲就急轉軚，由一貫的反美，屈泛民係美帝代言人的立場，突然變成親美，然後就話美國會出手打中國，然後要靠佢！至於昨日騎劫示威果個組織HKAA，係遲至6月25號先開Page，即係爭取美國自己表態話要做的事，再扮成功爭取。

呢種騙子講大話完全唔貶眼，慘在香港就係絕望到，有好多人為左追求希望，就連騙子都信；Pelosi 於6-11的聲明，係自「反送中」103萬人上街後，首次提及要通過《香港人權及民主法案》

你想講美軍都係共諜？

到底花旗參尋日去咗邊

肯答未

其實你個account 黃左就開始用黎追擊陳雲，你係咪通街個分身？

我上面係回你關心佢叫停勇武，佢叫人唔好出呀，但d人照出，
困曬港島比人拉。

我唔明點解人地搞個展覽，你都走黎話人。

又係你自己叫自己leader先ge，好大支野咁

泛民有無賣港，咁你就要問點解佢地咁中意閉門會議，
Senator Cruz都唔閉門啦
仲有，泛民之前都話人蒙面係鬼，同勇武割蓆，搵人入camp拉勇武啦

其實我無論點講，你同我都有既定立場，你係要針對人，唔去做實事我都無辦法。

陳雲話投靠美國我地全部要做軍妓
咁點好?
但e家又叫人投靠美國

唔想做軍妓

個個都好似你地熱狗用分身刷存在感咁得閒咩

到底花旗參尋日去咗邊

呢個問題 我會繼續問架

你理解能力有問題？
陳雲叫人唔好出係話唔想有再大嘅傷亡
然後你話睇唔到冇再大傷亡又關陳雲事？
有人聽佢講唔出黎咩？

咪係, 做實事實有大把人支持, 係班信徒一見有人屌陳雲就即刻成班衝出黎護航話人盲反 陳雲自己今日的我打倒昨日的我果D野佢地就完全無視 仲要神化佢, 係咁"國師又中"

有本土派既聲音入議會有咩問題？

陳雲connect 左佢兩個

今日有食藥，正常返

正喎

到底花旗參尋日去咗邊！

係囉 點解做實事既post會有人屌

除左分化撚我諗唔到仲有乜野人會咁做

做得好要讚👍🏻

冇問題, 但你唔好話代表義士 仲要代表死左果班, 連死人都想拎黎消費?

冇
佢哋可以係本土派
但唔好講自己代表本土派
更咪撚話自己代替死去既人

你識分港獨後靠美國同而家既狀態靠美國仲係有分別架可？

紅字有講？

早排食蛋糕個個𨳒嘉年華
e度又個個撐陳雲
但陳雲又叫人嘉年華
媽我好亂呀

尋晚現場講
上面有其他巴打都聽到

言行不一 私怨大過天 陳雲也

原來你都係聽人講既
網上有錄影，不如你睇完先？

推！

我有去現場聽
收撚皮啦你

講就係呀？

push
push
push
大文宣展

咁佢鬧梁繼平呢？屌，條友一到關鍵時刻就分化

台灣一早講左唔收hkaa捐款，佢條靚 [馬國明放假一天] 仲扮唔知，狂貼籌款link呢？

唔信就google返我個名同馬國明個名

熱普城殘黨我見一次屌一次

唔好撚信囉
上面仲有其他人指證

好撚心啦
公開講完柒撚咗想唔認
幾萬人聽到呀

弱智 有片唔信我信你？

有錄影架其實....

梁繼平叫人留立會
又極高調

講完

最好笑仲係咁話自己爭取美國支持
但自己之前又反美
班熱狗仲係度話佢言行一致
笑撚死人

美國出聲之後轉肽有咩問題？

好過班泛民KOL 由頭放負放到而家

美國係最遠最後嘅敵人
港共中共係最急切嘅敵人
遠交近攻，唔讀城邦論都論吓中史啦旗隊Leader

P牌無力一推

我只有一個 問題
到底花旗參尋日去咗邊

轉呔就冇問題嘅
但又要話自己提昌舉旗所以成功爭取果度柒吖嘛

最柒係你都跟呀

係佢最先提倡舉
Donald trump 又係retweet 佢既人

柒咩？

定係後尾做跟尾狗既旗手leader柒？

代佢答：比HKAA騎劫左，所以出唔到去

下,我跟美軍咋喎
有話過跟陳雲根咩

國師又中！！！

咁你6月9舉左未？ 尋晚又不舉呀？

有冇尋日個獨立調查報告呀

到底花旗參尋日去咗邊

每次有陳雲呢兩隻字, 無論個POST幾有建設性都好, 就會有果幾個正職陳雲haters入嚟講講講講講, 令成件事變得好煩..........
不如唔好阻住大家睇正經嘢啦, 警暴展覽係好事嚟, 呢個post唔係用嚟討論陳雲, 係叫人支持展覽架.
要討論陳雲不如自己出去開個post啦.

佢地只不過係憎而憎嘅hater 邊有建設

G持 班hater 死開
警暴展覽

好 幫推！

笑死通街都係處呢條五毛仲吠緊

比個紅館佢都擺唔晒啲展品

Tui

上面班友嘈D乜啫其實
八月中FA少女被射爆眼之後已經話要集中梳理返D文宣，翻譯做中英對照加其他國際語言，搞個展覽。
講咗成兩個月都無人跟咪唯有揾自己團體搞囉，又屌
驚人曝光？唔係吖話，你大可以之後出個po話HKAA騎劫你個展覽都得姐，反正大把人信

比民陣騎劫左！
一定係！

一單還一單，我唔覺個po有人屌陳雲搞展覽喎
咁個po有人借d意係度吹奏陳雲，又話人盲反乜乜乜，咁人地留言屌返佢又有咩問題

好野要推

做實事

希望一切順利

佢叫人留，係想幾萬人留
當然如果其他人無咁既決心，梁義士都要尊重
呢條仆街就借d意扭曲佢

2014年起，陳雲條仆街既支持者，我見一次屌一次

花旗參日屌夜屌陳雲
然後又抄人行動

你只係陳雲上面粒寄生蟲炸

一陣又有展覽leader出黎話比人騎劫

根叔身體力行將佢提議既野化為行動就值得支持

話說風火輪威力巨大 一出對家打手同haters全部現形自爆

強貼 推

P 牌推唔郁

即係個效果係唔係幫中共就唔係好知，例如屌自己人佢地都算係NO.1
我成日講陳雲唔割你都算好彩，仲叫人唔割陳雲?
但只係唔覺得佢係中共鬼啊，有心幫中共，只係一條傻佬。

呢D說話見得多，咪就係一個不得人心既痴線佬逢人屌
咁唔見得係共諜既，起馬好似11哥咁入到政府仲擦晒鞋咁現晒形你先知原來佢係共諜。

一堆hater入黎盲屌陳雲你盲撚左

推爆佢

PUSH

第一個屌陳雲既post係quote緊話人盲反個reply先 邊個盲
你班打手淨係識話人盲屌, 我又唔見你地駁到人地屌佢d野喎
究竟係盲撐定盲反, 大家心知肚明啦

reply 果個咪就係最出名盲反 佢盲反界既KOL

人地po哂圖出黎你都可以話人盲反
你班打手駁唔到就唔係盲撐

btw你係咁po呢幅圖完全唔知你想表達d咩 果位巴打話唔好舉旗柒左同佢屌鳩陳雲係兩樣野黎, 冇關係架喎, 唔好再spin好冇

因為佢盲反所以咪炒車囉
佢係咪盲反大家有眼睇 ，唔到你班hater 講啦，你班打手盲反就係柒左當無事，有眼睇都知乜事

btw 呢個係HKAA 實事post 你地分化撚搞分化自己死出去開post唔該

美帝大大都開到口叫大家主力文宣，大家咪改為備戰，去休息同補給啦

勇敢重要，但做好戰鬥準備都重要

請問點樣反先唔叫盲反？

貼哂云伯自己講過既野批評佢都係盲反？

定係總之反云就一定係盲？

係咁既話，應該係我盲反定你盲撐？

HKAA只會參與助選同監察，自己不會參選

吓？？？
除咗避dq
現實上有分別咩？

搵盟友，因為主力有熱狗，陳雲不用出面
但只有熱狗難以執政，需要找盟友籌組聯合政府

痴撚線
真係完全溝通唔撚到 思維模式完全同班藍屍一撚樣 自己有問題既野就唔講, 淨係spin去人地做錯既野度
btw乜呢個原來係HKAA既post, 我仲以為係警暴展覽post 我入得黎呢, 就係因為警暴展, 邊個搞我都會支持既, 就算民建聯搞我都支持架 點知入到黎比你地講到同HKAA唔關事既就死撚開咁 個po重點原來係HKAA唔係警暴展, 你地係咪想搞大台, 心照啦
同埋呢, 唔好咁雙重標準 個post有人吹奏陳雲就得, 有人屌佢就比你地屌返轉頭, 只可以讚唔比鬧, 你地同共產黨有咩分別

班打手根本就駁唔撚到
起碼你呢個post貼出黎果d野真係有根有據, 班打手就完全無視再屈人盲反分化撚 十足十林奠同黑警開記招咁

陳雲唔係神，雖然佢講到好似咩都靠晒佢咁！但事實上佢貢獻左部份，絕對無可能係全部。起碼美國戰線佢出謀獻策左好多。
陳雲亦唔係癲佬，佢啲野真係有料值得推。

今次佢既團隊(佢講左有班人跟住實行)都係某啲戰線達到好多成效。

不過連登仔要因人廢言都係自己損失。

當年個個都走得太前

屍體下體係欄晒

沒有誰比誰高

再早少少仲有G20

鞭

有用，推！

屌遲下搞個街頭展覽有得諗喎

仲有諾貝爾獎

gchi

五大訴求，缺一不可

去緊

食左藥嘅陳雲

依條友只係分化撚 然後乜都講到功勞係自己咁
點解仲會有人share佢D野

陳雲on9 人地反佢 然後有班弱智話係盲反 咁佢咪post佢D on9 野出黎咯
然後你又話係鬧人 唔明就過主
利申唔係講緊個展覧

一向係你班連登仔話人無食藥，人地次次講大方向都係清楚易明，平時講堆神怪野你唔鍾意咪唔好睇。

次次都陳雲風火輪，根本係成班不願面對現實，一早講你又唔信屈人地痴線，講中又話大包圍，你咁醒唔見你講中咁多次？

講到尾你班人就係犯賤，睇包裝多過睇立場，Check吓投票記錄都知泛民係咩人，白紙黑字有記錄有往績你又唔睇，自己睇下邊個贊成領會私有化？人工島撥款邊個贊成？智能燈柱又係邊個贊成？

留名等睇陣間又話我分化，係熱狗。

推！！點解上唔到熱門！

今日有無人去睇？

係咪轉左場
康文署保安唔撚俾擺

當時係立憲
而家先係驅逐
你睇哂城邦論先啦

因為係HKAA同陳雲搞喇嘛
你試下係果班扮哂係素人又或者咩民間大台搞，肯定上熱門啦

有連登老母毛Ee阻止同搶旗先核突

幫推下, 唔知聽日仲係唔係度